發現女朋友用交友 app

佢話純粹係想識朋友

發現男朋友用交友app
姐係咩意思

帽事既

你同佢講 我又裝
各有各識朋友

帽事嘅

佢話佢信得過我...

信你派帽唔夠佢快

分手啦認真！
玩得app大家都知對方咩心態
允許個關係咁展開嘅時候，已經係心靈出軌！
解釋話識人，係自欺欺人

騎牛搵馬mode start

呢啲情況都預左要戴帽啦

幾乎肯定偷食。

但係我真係好鍾意佢, 第一眼已經好重要， 就算佢真係鍾意第二個我都會愛佢

咁冇計

因為你臭鳩囉

等戴帽啦咁

識個床上功夫了得既男性朋友

港女 = 臭雞

求男 id ??

Ig班姣婆可唔可以唔好再pm我男朋友🤞🏻